笑撚死 OU手足一跪成班連燈仔爭住割

屌就成班屌到正義凜然
：跪你老母咩鯨大弱智仔
屌得咁有型
我又好奇佢地做過咩

Sor 唔記得左
不分化不切割係口號only